Der "Tag der offenen Gartentür" bietet wieder die Möglichkeit, Gärten kennen zu lernen und mit ihren Bezitzerinnen ins Gespräch zu kommen. 
Es ist eine schöne Gelegenheit, um sich Anregungen für den eigenen Garten zu holen oder sich einfach nur an den vielen tollen Gärten zu erfreuen.

Der Flyer zum Tag der offenen Gartentür steht schon zum Download bereit:

[Download Flyer](https://www.gartenbauvereine-schwaben.de/app/download/15314331422/Gesamtflyer+2019.pdf?t=1552297071)

Eine Übersicht über die Gärten findet sich auch auf der Karte auf unserer Homepage: 

[Online Karte](http://ogv-schiessen.de/#/themen/TagDerOffenenGartentuer2019)